人大左發覺性格重要過一切

以前會睇樣先，後尾人愈大就會愈發覺，一個人性格好你同佢講野就會好舒服，相由心生都係咁的道理。搵女朋友佢樣靚極到最後你都會睇厭，相反性格好你會愈行愈長久

你個名

係 但前提係個樣要順眼

係

啱 個樣過唔到自己既底線都冇用

YES

所以成日聽到d人話個樣唔重要 真係得啖笑

樣衰的話連認識興趣都無wo